High Hopes

聽完第一次之後返唔到轉頭 每日至少聽兩三次
遲下睇埋Love, Rosie 之後聽果個版本應該好正

And in my dreams I meet the ghosts of all the people who've come and gone

When it all comes to an end
And the world keep spinning around

Kodaline btw all i want都好正

One day

以為講pink floyd

後勁不繼

btw好記得有個紅字user叫Kodaline

係，之後d新歌都麻麻地

All I want mv好撚慘

之前日日聽佢啲頹歌

首Brother唔差

歌詞幾有意思 兄弟情

仲以為講緊pink floyd

仲記得當初連埋個mv睇聽到喊咗
Love will set you free, Talk呢堆都唔差

以為pink floyd